# README #

### Что умеет делать приложение ###
Демо приложение, которое позволяет вести заметки.

* Приложение не требует постоянного доступа к сети.
* Можно работать с заметками в офлайне. Данные могут быть синхронизированы с сервером в любой момент времени позднее. 
* Перед использванием нужно залогироваться/зарегистрироваться.

**Важно**: приложение не использует шифрованное соединение.

### Как начать использовать ###

* Установить приложение. Можно собрать проект у себя или установить apk отсюда https://bitbucket.org/loginovas/note-to-forget-android/downloads/note-to-forget.apk.
* Запустить приложение
* Залогироваться/зарегистрироваться
* Готово

### Дополнительная информация ###

* Скачивать, собирать, запускать сервер у себя локально необязательно, 
  т.к. инстанс сервера уже доступен в интернете. Билд приложения работает с ним. 
* Сервер (билд и код) можно взять тут https://bitbucket.org/loginovas/note-to-forget-server.
  Нужно разместить проект сервера и проект андроид приложения в одной директрории 
  (т.е. *note-to-forget-android* и *note-to-forget-server* должны лежать в одной директории).
* Если нужно, чтобы android-приложение работало с вашим инстансом сервера, то нужно поменять host
  на свой в файле ```iloginovas.notetoforget.DI```.
